屌你老母！！18區即刻搞放映會煲大黑警對老人施以酷刑！！推撚到黑警終身監禁！！

一定要推撚到黑警終身監禁

文宣組請整埋英文字幕推條片上聯合國，英美國會，國際媒體

Link:

係酷刑罪呀屌你老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推爆佢老母

推呀屌你老母

推

先解散 再終身

放映會！

比啲撐警撚睇下
撐你老母臭西啦

18區 比全世界人睇 但要一班人守住
有咩事要保護自己

好多彈藥要射呀

醫院都咁，入警署會點！
推到上國際法庭

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

要求人道救援

仲有將軍澳斬人

嬲到震

解散香港警隊

youtube facebook 廣傳啦

問咗事主先！驚會有二次傷害。
人哋同意比林卓廷，未必同意比晒全世界。
要煲大就連埋圖文嘅文宣一齊煲大。
直接用聳動嘅字眼，將 黑警酷刑罪行 塞入佢哋個口！！

林卓廷已經講咗之後會發佈
要幫事主就要煲撚大佢令到班黑警終身監禁

P牌照推
文宣 一定要播片 睇到啲廢老驚

人地記者會都開埋

push

加八國語言字幕放哂上youtube!!

屌你老母

G持手足們小心
最好8個人以上一組

Push

推比美國睇

推到要去海牙

判終身

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

推吖

推，有幾大推幾大

推爆佢老母HI

支持
好心up

留名

仆你個街 死黑警
禍必及親人

怒推!!!!!

全民放映會

Pish ho lun angry

好嘢

dklm!!!!!!

一定要做
強調老人家！！！！！

放映會

推
推
推
香港法治制度已經失效，我地要公審同外國支援

推！

推爆佢老母閪

社區放映會幾時做

立即放映會！

要組隊咁出!!!!!

呢條片真係令人心痛。。。
屌重點係個伯伯已經唔係示威者都咁對佢

比人捉左果７００人？
唉。。。

支持
不過小心刀手

要大大個電視，唔要細細個，有冇人開link籌旗，我即捐

推啊

要認真組織
有冇人搞/想搞

黑警濫權

林卓廷假假哋係議員，有個叫做權威啲嘅身分喺度，同埋記者會係比較正式嘅場合。又有人會義正辭嚴咁譴責成單嘢。風向清晰。
落到社區，任播任睇就唔同人有自己嘅解讀，會多咗曝光度，但唔代表所有人都向我哋呢邊。
所以我先話文宣都要大大力做嘢，圖文並茂加上嚴肅字眼去。好多人仲係「波唔吹爆，唔哎呀」嘅狀態。

軍事法庭 白宮聯署 美國出兵 韓農出動 英國收回香港 仲有咩?

大搞！

屌你老母死黑警

好呀！
煮死班冚家剷

推唔到都要推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

快推

好撚嬲，黑警死全家啦屌佢地老母個死臭閪

pish

尤其係藍田， 官塘呢d老人區播！

18區晚晚播！！

tuiiiiiiii

一定要推到上國際法庭！！！！！！
即係之前話Ｄ女仔比人克警強姦都係真既啦！！！！！！
一定要極力指證！！！！！！！！！

屌佢老母

要解散警隊呀

香港警賊 宇宙垃圾

屌你老母
今晚圍狗局

審判黑警 連坐死刑

幾時解散警隊呀dllm

唔推唔係人

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

612 721 811
解散警隊

文宣!

做街站/放映會,都要組隊,帶埋行山杖
唔想再見到琴晚TKO斬人事件發生
大家要小心

一定要煲大件事,比番藍絲睇下黑警有幾撚離譜
對個老人家都咁,對示威者點扯咁少野,仲要呢到係醫院,示威者個D大部分係黑屋

721 811

屌你老母
黑警死全家
冇一個係無辜

人渣

4點鐘烏sir sir大會，已經估到用乜字眼: * 嚴肅處理 * 同事為被捕者檢查身體 * 懷疑被捕者藏有攻擊性武器 * 被捕老人侮辱/反抗 * 老閉像數太低，拍唔到黑驚編號 * 有人冒驚並非冇可能 ……

解散警隊

支持文宣盡快做野，煲死佢

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

黑警唔撚驚俾天收嫁喎！

大家冷靜
係咪得我一個覺得政府用緊激將法？
佢原本想8.17 8.18 安排人搞事
然後屌示威者暴力
點知好和平 一個人都捉唔到
中央要佢交1000人賀10.1國慶
依家佢meet 唔到target
同一時間搵人斬人 放片比泛民
要激人再勇武 交人頭

再提醒大家一次 勇武要理性
鏡頭面前唔好失去理智
否則同使用私刑既狗一樣
同埋機場事件一樣比人上位同翻盤
無人影住既話 大家自行想像
不受傷 不被補

打狗殺狗必不可小

推支持巴打

支持

psuh

起底＋麻包袋

文宣出左圖今晚收工即去貼！！！！！！

一定要做 推爆佢

G 持

721
811
酷刑

推 所有地鐵站收工時間都要有播
唔好靠哂眾志做 無咁多機
屋企有projector唔該落樓播
救淺藍機會

一陣撚狗大會隻狗又係度errrr 冇呢一方面資料

即刻！！刻不容緩！！！

推比全世界睇

其實之前示威制服左再用警棍打都已經定得酷刑罪啦...

十月一日同chinazi 做生忌

先搞網上文宣啦，要推俾全世界

推呀！！！！！

終身監禁

一定要搞放映會, 畀全香港人睇

前提係要係法治社會

高佬今次做到野!!!!

最恐怖係咁既情況其實只係冰山一角
就算有片都未必告得入佢地

仲有千千萬萬無片既.. 上咗警車個啲..

有片咪撚唔認數呀屌你老母

要幾無人性先可以做到警察

現場要有打手，除時有人搞。

推呀屌

冰山一角！！！

辛苦晒，睇得出巴打用左好多時間心機去整理。

push!!!!
dklm

推撚爆呀屌

推呀屌!!!!

推,呢個真

區區地鐵站口放工時間播

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

DLLM
PUSH 9 KUI!

推上國際

之前修牆有伯伯講過一定要係屋邨搞放映會，再搵個中年人/老人家旁述，d街坊先聽得入耳

推呀要錢一定幫手

一定要推上國際層面

屌睇到好撚嬲

制裁黑警

好L嬲，心情好曳

推呀仆街

我覺得呢個係拉中立同淺藍特別係老人家既好時機！
愈老個d 愈好！

我想幫手！

必須推撚到佢地坐監！！！

屌你老母 老人都咁 後生比人捉左未仲仆街

屌死黑警

趁勢推上國際比全世界知

我要18區都有！

睇黎係冰山一角

推到佢地仆街死

推呀 做柒死佢

推！快推上國際！

推呀 屌你老母 死黑警

啲淺藍好重視敬老，呢壇野要大搞文宣

推呀

呢單嘢要同埋七警個單一齊講！！
要俾所有人知道私刑一直都有，再講個七警打完人竟然仲上訴成功！！仲要停職有薪金

推到全世界都知

睇相到 今日十一點5x同十二點有條五毛狗玩野

Pushhhhhh

有無人有放映機？ 想幫手搞

核彈都唔割

屌佢老母
醫院都咁
警署咪打撚死人

btw 林卓廷 d 英文1999

公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。

呢個要即刻做呀

核彈黎，文宣

文宣
放映會
快推

d撚樣會話做假或者抵撚死

解散警隊
喺狗屋啲巴絲都唔知受到咩對待成班癲狗屌你老母臭閪

堆

搞放映一定一定一定要叫多啲兄弟睇住，小心有人搞事，一定唔可以大意，比人斬完當下捉唔到就冇仇報，一定要靠自己

放映會 放映會

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
Facebook

Youtube

全片下載

推到班黑警終身監禁

琴晚單砍人案一定會誘發更加多單出嚟
大家一定要安全至上，小心被藍絲狗同黑警夾擊

已處理

係酷刑罪呀屌你老母
要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
推到班黑警終身監禁

求文宣 要貼到18區都係

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

放映會
放映會
放映會

濫用私刑

推 解散警隊

up

推上國際！！

黑警死三代！要推

應該18區廣播恆常化

但每一次廣播成本都唔輕
又要買大屏幕(電視太細部), 投影機，發電機，搵2線

應該要眾籌個黑警電視平台出來
起碼keep住一星期 有一次機會去到你果區
可以資助少少錢 買器材

推啊 吊!!

PUSH

仆街黑警

日日播夜夜播

推阿！

18區放映大會！

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

P

Tui

18區放映會
18區放映會
18區放映會

邊個夠膽攬黑警邊個就一齊去死

話俾廢老知，下個就係你！！

18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會

..

推，屌你老母死黑警

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

屬於香港既#metoo行動上線啦

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

屌條片又喺電視fb網上外國都傳開晒啦
有人敢真人喺條街度二次傷害佢嘅
真係唔驚比人打死

二次傷害係講緊心理上。點知對家會去點泯滅人性咁spin單嘢。
最緊要係有班無腦真係會信，真係會喺條街，喺各大社交媒體度大大聲鬧。

要強調係老人家，著白衫飲醉酒都比黑警施以酷刑
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會

612 721 811

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->觀塘海濱->Megabox>零碳天地
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

唔係私刑，係酷刑，終身監禁呀屌你老母

size=6]唔係私刑，唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母[/size=6]

全香港都知係酷刑罪，18區+地鐵站出口搞放映會

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

落重藥 煮死地佢

坐監啦！